<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Katalog Film dan TV</string>
    <string name="status_app">Memuat data\.\.</string>
    <string name="status_fail">Gagal memuat data dari server</string>

    <string name="tab_movie">FILM</string>
    <string name="tab_tv">ACARA TV</string>

    <string name="tv_durasi">Durasi</string>
    <string name="tv_genre">Kategori</string>
    <string name="tv_relase">Tayang</string>
    <string name="tv_firstair">Tayang Perdana</string>
    <string name="tv_tahunMovie">Tahun</string>
    <string name="tv_numberseasons">Jumlah Season</string>
    <string name="tv_point">Skor</string>

    <string name="tv_CVInfo">Detail</string>
    <string name="iv_poster">Poster Film</string>
    <string name="tv_overview">Deskripsi</string>
    <string name="tv_artisCV">Pemeran</string>

    <string name="menu_about">Tentang</string>
    <string name="about_nama">Alvin Oscar Meko</string>
    <string name="about_email">Oscar.4lv1n@gmail.com</string>
    <string name="btnmore">Lihat Lagi</string>
    <string name="op_change_lang_settings">Rubah Pengaturan Bahasa</string>
    <string name="tv_no_artis">Loading\.\.</string>

    <string name="hour">jam</string>
    <string name="min">menit</string>

    <string name="genre_drama">Drama</string>
    <string name="genre_war">Perang</string>
    <string name="genre_action">Aksi</string>
    <string name="genre_thriller">Thriler</string>
    <string name="genre_adventure">Petualangan</string>
    <string name="genre_fantacy">Fantasi</string>
    <string name="genre_music">Musik</string>
    <string name="genre_romance">Romantis</string>
    <string name="genre_sf">Ilmu Fiksi</string>
    <string name="genre_family">Keluarga</string>
    <string name="genre_animation">Animasi</string>
    <string name="genre_history">Sejarah</string>
    <string name="genre_horror">Horor</string>
    <string name="genre_comedy">Komedi</string>
    <string name="genre_mistery">Misteri</string>

    <string-array name="movie_desc">
        <item>
            Seorang bintang musik country yang karirnya mulai memudar, Jackson Maine (Bradley Cooper) menemukan sebuah talenta yang sangat berbakat di dalam diri dari seorang musisi muda bernama Ally (Lady Gaga). Maine berhasil mengorbitkan Ally menjadi seorang bintang muda yang menjanjikan. Namun keduanya terlibat hubungan yang lebih jauh dari sekedar mentor dan anak didik. Seiring dengan meroketnya karir dari Ally dan dirinya, Maine mengalami dilema mengenai masalah ini.
        </item>
        <item>
            Ketika Alita terbangun tanpa ingatan tentang siapa dia di dunia masa depan yang tidak dia kenal, dia ditangkap oleh Ido, seorang dokter yang penuh kasih yang menyadari bahwa di suatu tempat dalam cangkang cyborg yang ditinggalkan ini adalah hati dan jiwa seorang wanita muda dengan luar biasa. lalu.
        </item>
        <item>
            Dulunya merupakan rumah bagi peradaban paling maju di Bumi, Atlantis sekarang merupakan kerajaan bawah laut yang diperintah oleh Raja Orm yang haus kekuasaan. Dengan pasukan yang sangat besar, Orm berencana untuk menaklukkan orang-orang samudera yang tersisa dan kemudian ke permukaan dunia. Yang menghalangi jalannya adalah Arthur Curry, saudara tiri manusia setengah manusia Orm dan pewaris sejati takhta.
        </item>
        <item>
            Penyanyi Freddie Mercury, gitaris Brian May, drummer Roger Taylor dan gitaris bass John Deacon membawa dunia musik dengan badai ketika mereka membentuk band rock \'n\' roll Queen pada tahun 1970. Lagu-lagu hit menjadi klasik instan. Ketika gaya hidup Mercury yang semakin liar mulai lepas kendali, Queen segera menghadapi tantangan terbesarnya - menemukan cara untuk menjaga band bersama di tengah kesuksesan dan kelebihan.
        </item>
        <item>
            Kehidupan keluarga yang tenang di Nels Coxman, seorang sopir bajak salju, menjadi kacau setelah pembunuhan putranya. Nels memulai perburuan dendam untuk Viking, raja obat bius yang dianggapnya bertanggung jawab atas pembunuhan itu, menghilangkan rekan Viking satu per satu. Ketika Nels semakin dekat dengan Viking, tindakannya membawa konsekuensi yang lebih tak terduga dan keras, karena ia membuktikan bahwa balas dendam adalah semua dalam eksekusi.
        </item>
        <item>
            Antara kewajiban pribadi dan pelatihan untuk pertarungan besar berikutnya melawan lawan yang memiliki ikatan dengan masa lalu keluarganya, Adonis Creed menghadapi tantangan hidupnya.
        </item>
        <item>
            Gellert Grindelwald telah melarikan diri dari penjara dan telah mulai mengumpulkan pengikut ke tujuannya — meninggikan penyihir di atas semua makhluk non-magis. Satu-satunya yang bisa menghentikannya adalah penyihir yang pernah disebutnya sebagai sahabat terdekatnya, Albus Dumbledore. Namun, Dumbledore akan perlu mencari bantuan dari penyihir yang telah menggagalkan Grindelwald sebelumnya, mantan muridnya, Newt Scamander, yang setuju untuk membantu, tidak menyadari bahaya yang ada di depan. Garis-garis digambar saat cinta dan kesetiaan diuji, bahkan di antara teman-teman dan keluarga sejati, di dunia sihir yang semakin terbagi.
        </item>
        <item>
            Dalam serangkaian pertemuan yang meningkat, mantan penjaga keamanan David Dunn menggunakan kemampuan supernaturalnya untuk melacak Kevin Wendell Crumb, seorang lelaki terganggu yang memiliki dua puluh empat kepribadian. Sementara itu, kehadiran bayangan Elia Price muncul sebagai seorang orkestra yang menyimpan rahasia penting bagi keduanya.
        </item>
        <item>
            Ketika Hiccup memenuhi mimpinya untuk menciptakan utopia naga yang damai, penemuan Toothless \'dari pasangan yang tak teruji dan sukar ditangkap membuat Night Fury menjauh. Ketika bahaya meningkat di rumah dan pemerintahan Hiccup sebagai kepala desa diuji, baik naga dan pengendara harus membuat keputusan yang mustahil untuk menyelamatkan jenis mereka.
        </item>
        <item>
            Karena Avengers dan sekutunya terus melindungi dunia dari ancaman yang terlalu besar untuk ditangani oleh seorang pahlawan, bahaya baru telah muncul dari bayangan kosmik: Thanos. Seorang lalim penghujatan intergalaksi, tujuannya adalah untuk mengumpulkan semua enam Batu Infinity, artefak kekuatan yang tak terbayangkan, dan menggunakannya untuk menimbulkan kehendak memutar pada semua realitas. Segala sesuatu yang telah diperjuangkan oleh Avengers telah berkembang hingga saat ini - nasib Bumi dan keberadaannya sendiri tidak pernah lebih pasti.
        </item>
        <item>
            Pada 1561, Mary Stuart, janda Raja Prancis, kembali ke Skotlandia, merebut kembali tahta yang sah dan mengancam masa depan Ratu Elizabeth I sebagai penguasa Inggris, karena ia memiliki klaim sah atas takhta Inggris. Pengkhianatan, pemberontakan, konspirasi, dan pilihan hidup mereka sendiri membahayakan Ratu. Mereka mengalami biaya kekuasaan yang pahit, sampai nasib tragis mereka akhirnya terpenuhi.
        </item>
        <item>
            Menyusul kekalahannya oleh Master Ip, Cheung Tin Chi (Zhang) mencoba untuk membuat hidup dengan putranya yang masih muda di Hong Kong, menunggu meja di sebuah bar yang melayani ekspatriat. Tapi itu tidak lama sebelum campuran orang asing, uang, dan pemimpin triad menariknya sekali lagi ke pertarungan.
        </item>
        <item>
            Beribu-ribu tahun di masa depan, kota-kota di bumi menjelajah dunia dengan roda besar, saling melahap dalam perjuangan untuk sumber daya yang semakin berkurang. Di salah satu kota traksi besar ini, London tua, Tom Natsworthy mengalami perjumpaan tak terduga dengan seorang wanita muda misterius dari daerah terlantar yang akan mengubah jalan hidupnya selamanya.
        </item>
        <item>
            Prancis, Juni 1944. Menjelang D-Day, beberapa pasukan terjun payung Amerika jatuh di belakang garis musuh setelah pesawat mereka jatuh ketika dalam misi untuk menghancurkan menara radio di sebuah desa kecil di dekat pantai Normandia. Setelah mencapai target mereka, pasukan terjun payung yang masih hidup menyadari bahwa, selain melawan pasukan Nazi yang berpatroli di desa, mereka juga harus bertarung melawan sesuatu yang lain.
        </item>
        <item>
            Penjahat video game, Ralph dan rekan-rekannya yang tidak sesuai, Vanellope von Schweetz harus mengambil risiko dengan melakukan perjalanan ke World Wide Web untuk mencari bagian pengganti untuk menyelamatkan video game Vanellope, \"Sugar Rush.\" Di atas kepala mereka, Ralph dan Vanellope mengandalkan warga internet - netizen - untuk membantu menavigasi jalan mereka, termasuk seorang pengusaha bernama Yesss, yang merupakan algoritma kepala dan jantung dan jiwa dari situs pembuat tren BuzzzTube .
        </item>
        <item>
            Seorang pejuang perang yang keras dan komandan Moornya melakukan pemberontakan yang berani melawan mahkota Inggris yang korup.
        </item>
        <item>
            Baker Dill adalah kapten kapal nelayan yang memimpin tur di daerah tropis yang tenang yang disebut Pulau Plymouth. Namun, kehidupannya yang tenang hancur, ketika mantan istrinya, Karen, melacaknya dengan permohonan bantuan yang putus asa.
        </item>
        <item>
            Miles Morales menyulap hidupnya antara menjadi siswa sekolah menengah dan menjadi manusia laba-laba. Ketika Wilson \"Kingpin\" Fisk menggunakan collider super, yang lain dari seberang Spider-Verse diangkut ke dimensi ini.
        </item>
        <item>
            Pada tahun 1944, sekelompok tentara Rusia yang berani berhasil melarikan diri dari penawanan Jerman di tank T-34 legendaris yang setengah hancur. Itu adalah saat-saat keberanian yang tak terlupakan, pertarungan sengit, cinta yang tak terpatahkan, dan mukjizat legendaris.
        </item>
    </string-array>

    <string-array name="tv_desc">
        <item>Panah adalah menceritakan kembali petualangan dari legendaris DC pahlawan Green Arrow
</item>
        <item>Anggota Patroli Doom masing-masing mengalami kecelakaan mengerikan yang memberi mereka kemampuan manusia super - tetapi juga membuat mereka terluka dan cacat. Trauma dan tertindas, tim menemukan tujuan melalui Ketua, yang menyatukan mereka untuk menyelidiki fenomena aneh yang ada - dan untuk melindungi Bumi dari apa yang mereka temukan.
</item>
        <item>Dahulu kala di pegunungan, seorang master pertempuran yang dikenal sebagai Gohan menemukan seorang bocah aneh yang ia beri nama Goku. Gohan membesarkannya dan melatih Goku dalam seni bela diri sampai dia mati. Bocah muda dan sangat kuat itu sendirian, tetapi mudah dikelola. Kemudian suatu hari, Goku bertemu dengan seorang gadis remaja bernama Bulma, yang pencariannya untuk bola naga membawanya ke rumah Goku. Bersama-sama, mereka berangkat untuk menemukan ketujuh bola naga dalam sebuah petualangan yang akan mengubah hidup Goku selamanya. Lihat bagaimana Goku bertemu teman-teman seumur hidupnya Bulma, Yamcha, Krillin, Master Roshi dan banyak lagi.
</item>
        <item>Lucy adalah seorang gadis berusia 17 tahun, yang ingin menjadi penyihir penuh. Suatu hari ketika mengunjungi Kota Harujion, dia bertemu Natsu, seorang pemuda yang mudah sakit karena segala jenis transportasi. Tapi Natsu bukan sembarang anak biasa, dia adalah anggota dari salah satu serikat penyihir paling terkenal di dunia: Fairy Tail.
</item>
        <item>Seri animasi animasi Freakin \'Sweet yang sakit, terpelintir, dan salah, menampilkan petualangan keluarga Griffin yang disfungsional. Peter yang kikuk dan Lois yang sudah lama menderita memiliki tiga anak. Stewie (bayi yang brilian tetapi sadis yang bertekad membunuh ibunya dan mengambil alih dunia), Meg (yang tertua, dan merupakan gadis yang paling tidak populer di kota) dan Chris (anak tengah, dia tidak terlalu cerdas tetapi memiliki hasrat untuk film ). Anggota terakhir keluarga itu adalah Brian - anjing yang bisa bicara dan lebih dari sekadar hewan peliharaan, ia menjaga Stewie, sementara menghirup Martinis dan memilah-milah masalah hidupnya sendiri.
</item>
        <item>Setelah akselerator partikel menyebabkan badai aneh, Penyelidik CSI Barry Allen disambar petir dan jatuh koma. Beberapa bulan kemudian dia terbangun dengan kekuatan kecepatan super, memberinya kemampuan untuk bergerak melalui Central City seperti malaikat penjaga yang tak terlihat. Meskipun awalnya senang dengan kekuatan barunya, Barry terkejut menemukan bahwa dia bukan satu-satunya \"manusia meta\" yang diciptakan setelah ledakan akselerator - dan tidak semua orang menggunakan kekuatan baru mereka untuk kebaikan. Barry bermitra dengan S.T.A.R. Lab dan mendedikasikan hidupnya untuk melindungi yang tidak bersalah. Untuk saat ini, hanya beberapa teman dekat dan rekan yang tahu bahwa Barry secara harfiah adalah manusia tercepat, tetapi tidak lama sebelum dunia mengetahui apa yang menjadi Barry Allen \.\.\. The Flash.
</item>
        <item>Tujuh keluarga bangsawan berjuang untuk menguasai tanah mitos Westeros. Gesekan antara rumah-rumah mengarah ke perang skala penuh. Semua sementara kejahatan yang sangat kuno terbangun di utara terjauh. Di tengah-tengah perang, perintah militer yang diabaikan, Night\'s Watch, adalah yang berdiri di antara alam manusia dan kengerian es di luarnya.
</item>
        <item>Semua orang tahu nama Komisaris Gordon. Dia adalah salah satu musuh terbesar dunia kejahatan, seorang pria yang reputasinya identik dengan hukum dan ketertiban. Tapi apa yang diketahui tentang kisah Gordon dan kenaikannya dari detektif pemula ke Komisaris Polisi? Apa yang diperlukan untuk menavigasi berbagai lapisan korupsi yang diam-diam memerintah Kota Gotham, tempat bertelurnya penjahat paling ikonik di dunia? Dan keadaan apa yang menciptakan mereka - persona yang lebih besar dari kehidupan yang akan menjadi Catwoman, The Penguin, The Riddler, Two-Face dan The Joker?
</item>
        <item>Ikuti kehidupan pribadi dan profesional sekelompok dokter di Rumah Sakit Gray Sloan Memorial di Seattle.
</item>
        <item>Drama yang menegangkan dan menjadi dewasa ini mengikuti perjalanan seorang gadis muda yang luar biasa ketika ia menghindari pengejaran tanpa henti dari seorang agen CIA yang tidak ada buku dan mencoba untuk menggali kebenaran di balik siapa dirinya. Berdasarkan film Joe Wright 2011.
</item>
        <item>Danny Rand muncul kembali 15 tahun setelah dianggap mati. Sekarang, dengan kekuatan Iron Fist, ia berusaha untuk merebut kembali masa lalunya dan memenuhi takdirnya.
</item>
        <item>Naruto Shippuuden adalah kelanjutan dari serial TV animasi asli Naruto. Kisah ini berkisah tentang Uzumaki Naruto yang lebih tua dan sedikit lebih matang dan upayanya untuk menyelamatkan temannya Uchiha Sasuke dari cengkeraman Shinobi seperti ular, Orochimaru. Setelah 2 setengah tahun, Naruto akhirnya kembali ke desanya Konoha, dan mulai mewujudkan ambisinya, meskipun itu tidak akan mudah, karena Ia telah mengumpulkan beberapa musuh (lebih berbahaya), seperti organisasi shinobi. ; Akatsuki.
</item>
        <item>Dari pembunuhan dan spionase hingga terorisme dan kapal selam curian, tim agen khusus menyelidiki kejahatan apa pun yang memiliki sedikit bukti yang terhubung dengan personel Angkatan Laut dan Korps Marinir, terlepas dari pangkat atau posisi.
</item>
        <item>Berada di masa kini, seri ini menawarkan pandangan yang berani dan subversif pada Archie, Betty, Veronica dan teman-teman mereka, menjelajahi surreality kehidupan kota kecil, kegelapan dan keanehan yang meluap-luap di bawah fasad Riverdale yang sehat.
</item>
        <item>Chicagoan Frank Gallagher adalah ayah tunggal yang bangga dari enam anak yang cerdas, rajin, mandiri, yang tanpanya \.\.\. mungkin lebih baik. Ketika Frank tidak di bar menghabiskan sedikit uang yang mereka miliki, dia pingsan di lantai. Tetapi anak-anak telah menemukan cara untuk tumbuh meskipun dia. Mereka mungkin tidak seperti keluarga yang Anda kenal, tetapi mereka tidak meminta maaf karena menjadi diri mereka yang sebenarnya.
</item>
    </string-array>
    <string name="op_share">Berbagi</string>
</resources>